【武漢肺炎】內地賀美國10萬確診： 雷神山辦「慶功」儀式

全球武漢肺炎疫情嚴峻，聲稱疫情稍緩的中國，試圖用口罩外交向友國伸出援手，以挽回崩壞的大國形象；在國內，國民卻大肆幸災樂禍，前有遼寧瀋陽粥店擺出充氣拱門慶賀「熱烈祝賀美國疫情，祝小日本疫帆風順長長久久」，今又有農村愚民，在屋外掛起充滿中國特色的紅底黃字橫額，恭喜美國確診病例破10萬。

影片中可見，有市民站得筆直，抑揚頓挫地逐字讀出橫額：「恭喜美國新冠肺炎（武漢肺炎）確診病例超過十萬例！我愛中國！反抗美國！」及後更有人放煙花慶祝。截至香港時間30日晚上9時，美國錄得確診個案逾14萬，死亡個案達2,513宗，疫情未有緩下來的迹象。

影片自30日開始流傳，至於影片拍攝於何時何地不詳，流傳到Facebook、Twitter等牆外社交媒體，引發一陣冷嘲熱諷，「當年911的時間他們也這個德行」、「愚昧無知的現代義和團」、「反人道是中國共產黨的基本特色」、「中共控制的媒體經常反美反日的電影，灌輸美日是敵人的觀念」、「比納粹更壞，這些被洗腦的人會被習近平作第三世界大戰的用途。」

綜合報道

Source:

屌，又係得把口
夠膽就開美國佬波啦

翻譯比美國左膠聽

人哋個數至少係真實貼地得多，還有人哋個死亡數除返都只係1.X%死亡率多d。岸鳩支那人，你敢話你個死亡數冇瞞報?

其實調返轉都係一樣。
一日唔打鳩支那，一日在座各位都係垃圾。

期待百國聯軍

識玩一定係鬥藍鬥紅

唔支持唔幸災樂禍姐係唔愛國

最好玩到標籤有常識有理智嘅都係黃屍

正喎

其實係咪應該支持

支那8萬幾搵鬼信

要英文版翻譯

一定要比美國人知
係中國既病毒戰

咁高興點可以唔同外國分享下呢

sad but true

繼續做呢啲嘢囉，當美國係日本同歐洲
美國戰時狀態到佢復原支那就仆硬街，依家正式同攻入美國本土無分別

啱啦支那人繼續搞多啲事啦
佢哋越搞事我哋就越多野可以唱衰佢哋

tag尻哂班美國左膠啦

得 同你推上Twitter

Cls

已經開咗啦，生化武器已經用係地球人身上喇

沒有最cs
只有更cs

死左膠會匿埋扮睇唔到

支那班人吸收左咩就做咩 等外國人知下中國教育

開完日本開美國
材料ready

呢個星期好多回力鏢，唔好咁快笑住

up

無讀真實歷史既人真係可怕 睇黎佢地唔知咩係扶清滅洋既義和團 大家唔好再話讀歷史係無用 歷史係會不斷循環 由義和團 紅衛兵 到今時今日既小紅粉 根本就無分別

慶祝得咁開心，無非都係想人見到啫
我地幫你share畀外國睇下先

咁高興一於擺上Twitter話曬比全世界知

啱呀
笑得多D
唔撥多D火全世界點反支那

連登仔(大陸版)

不要小看解放軍，他們從不打沒有勝算的仗。

左膠:我乜都睇唔到 淨係知侵侵係仆街

推上reddit睇下班左膠點反應

cls等報應啦

等到你地第二輪爆發就到我哋慶祝
零確診啊嗱

好似當年美國 911 恐怖襲擊，
啲大陸網民競猜死亡人數數字同埋慶祝？

好似北韓

連登仔不嬲都係芝娃娃嚟
隔住個籠吠就叻

就嚟有義和團架喇

佢地d紅底黃字 banner 真係毫無美感
黑底白字 or 白底黑字 都好睇過佢多多聲
點解共産主義衍生嘅藝術咁核突
人地美英國旗可以做衫 而唔娘
而支那國旗真係娘到一個點

其實佢地係真仇美 真心慶祝 好多支那人深信美國放毒
不得不說洗腦功能強勁 支那we7啲濕鳩文

any twitter link

soloman 又有新聞睇

推

畜生

明明係叫武漢肺炎 係由中國傳播比全世界
唔好諗住轉移視線

美帝幾時可以打佢老母臭西？

呢班仆街真係唔係人黎

有病 對美國日本只會散播仇恨

支那就係靠呢啲假想敵先轉移到視線
唔係以呢班生蕃嚟講要推倒一個皇帝容乜易

佢地會縮返入閪扮無嘢,跟住繼續屌侵侵

屌
成班on9
問下佢地個黨真數先講喇
分分鐘連黨自己都無真數呀屌你老母

重以為你呢個cm會俾人屈做5毛添

真係好on9
成撚日對美國當做假想敵
唔諗下自己唔係因為人地幫你掟兩粒彈去日本
你會有今日咩

中國思想比納粹思想更加恐怖
對地球害更加深
必須剷除
所以有一句野真係講得好啱
中國人冇一個是無辜的

就係要呢啲

死咗一千四百萬

一陣又fqke news

咁撚黑心既國家點會唔仆街死？

咁先係好事 等佢地死埋屋企人先知嚴重性

垃圾支那，賊系狗國，害人害物，制造病毒，禍害全球!

佢地真係夠膽話無，因為佢地本身信黨信到十足十

咁開心一定要俾美國人知

屌，灰撚左

Twitter材料
撥大場火佢

pudh

美國左膠表示尊重中國文化

over the dead body

支那隱瞞完 人多到死幾十萬都唔覺少人

要

又黎白事當紅事辦

秒咗

屌，成堆大粉紅

繼續增加國際仇恨值 唔好俾佢停

How dare you!

即係生化戰啦

全世界係得支那人咁撚賤
有事就扮弱者聲大大求幫手
無事就生非仲要係撩事鬥非嗰隻

spin呢個

咁開心，真係要預祝雷神山生意興隆。

要鬥紅晒

又唔係唔知d報應黎得有幾快
好心唔好搞咁多野啦

俾班左膠睇下

Tweet fighter 召喚

口交部/衛生部門話歸左零
地方政府敢出聲=申請被自殺

有冇辦法推大6人叫正苦派錢？全世界都派，老共唔使派

一個係無能力打（中國），另一個（美國）係可以打但會俾人㩒住（左膠當道你估係假？）。連登仔就算啦

如果中國係一個人

佢會係一個賤人

無人想同佢做朋友

中國人跟本係咁既性格，平時自己人瀨野咪笑笑口講好彩唔係自己

幸災樂禍心態始終如一

同我煲大佢

中美關係冇可能復完。

死左一千萬笑人十萬？

字幕組召喚

尊重

即時問美國左膠 ，你係咪美國人呀？！

Twitter撥火

劉細良先至話班左膠乜都話文化差異過骨

撥火啦

等retweet

大部分美國左膠姐係共產黨5毛

中國賣比西方國家的測試劑
經其他國家証實喺唔work
咁全世界點可以信佢哋所謂嘅測試結果係⋯⋯零

好心啦仲小學雞，你國家好好咩，八萬人確診

做多d啦

同連登話天滅中共，黑警死全家一樣。都係得把口

啲左膠係咪有人俾錢扮

點樣用iphone 用twitter e 條link?

最on9係果班成日講「侵又撚」

reddit啲人唔信仲話假

話明天滅中共 緊係等個天 點會係自己動手

同百幾年前唔同既係西方國家多左班大愛左膠

比TRUMP TRUMP 所羅門睇啦

上TWITTER 撥火
撥火師呢

Xi is my best friend！

打完你養班撚屌？

殺哂咪得。
打完成個支那得返廿幾人，純粹用黎做種族樣本。
諗起都爽。

左膠又唔出黎話歧視

Trump: chinese virus
左膠： racist

支那蝗：狂賀美國疫爆
左膠：

支那又贏左自己整既肺炎，雖然死左千幾萬支那狗但係搞到美帝咁要賀一賀

冇啦啦又關小日本咩事

摺被幾叻

支那蝗：狂賀美國疫爆
左膠：Trump Virus!!

意大利最誇張個度 係球隊阿特蘭大個根據地 人地12萬人都成3000人過身 計返比率 二點幾percent 套返落武漢計 起碼都廿幾萬人

咩叫小日本？
小終國 小佢老味

鬼佬唔太在意呢d打飛機式精神勝利法既

內你老母

give me a twitter link push!!!!

無辦法，呢個系支那，禮義之邦中國喺文革後已經亡國。

第三次世界大戰呢班廢物有咩用

成為核彈頭下既數字？

班垃圾咪撚移民去美國啦

最底果隻一係藍屍一係三毛黎
玩Fakrnews既佢

同連登仔 行為模式一模一樣

支登仔：鬼佬抵死

慶功？

病毒來源？
成功攻陷全世界？
武漢肺炎正名

萬人慶功宴都無

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

支那成鳩日當美國係敵人競爭對手
明明美國就當你契弟垂手可得
如果人哋針對你你一早滅國啦
支那人真係好撚蠢

佢地會覺得美國係罪有應得

支 8萬幾+(4萬3+隱瞞) 哩12萬幾只係反映支共醫護 物資嘅容量，超出左 話知佢100人定30萬人都好都唔會計
當初爆發幾百宗就武漢封城 搵鬼信,一定係令好駭人嘅數字,就算之後封城小區管理 當已經大爆發左,絕對唔止咁少人感染，支共咁多人口 大陸人又唔衛生無常識,無private意識 公眾地方痴到實,傳播力絕對比任何國家強，每日兩三千宗確診只係物資所限 加上有線都報唔少滅門 醫院一律唔收唔驗

屌你老母標題黨
一個農民慶祝就講到好似成個雷神山慶祝咁
仲要即刻擺上reddit 柒夠未
唔怪得d人話港台都多fake news

宜家多左一招 扮斷線

紅底黃字 banner+殘體直頭一絕

支那人幾時死得曬

共產建國後啲中國人民水平真係好低

Twitter 做野

Twitter!!!!

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

標題黨

有冇twitter link潑火？

講多啲

小心中回力標

可以用黎打 國際戰線

82547 vs 161872

蘇聯都係共產黨
但政治宣傳靚好多
根本係支共嘅問題

中國熱烈慶祝是對的，全中國上街慶祝吧！ 誓要奪回世界第一寶座

幫佢地推去世界。

上twitter 未？

有無條似樣d twitter

有無福似樣d圖片

好簡單，因為由細到大都無培養美感，而且會排斥外來文化
造成全國審美觀單一化

支那人真係好鐘意呢種零美感嘅蕃茄炒蛋配色

用人做載體做移動化武七傷拳血多嘅贏，中共贏面好高

你一係裝 twitter app
一係用web版

有片

冇人識cut斷片出黎
或者有source用蘋果幅圖做文宣肯定冇用

Push

上啊！！！

用蘋果個幅圖做文宣冇用
有反效果
有無人有片

唔該唔好用這幅
將兩單野合理一齊
同fake new 無分別

咁用番舊果張先
等新料

後面加兩個零就差唔多

邊度有片

大家做日任

睇黎搞錯左，段片係慶祝雷神山既

Any twitter link?